{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_051369",
        "source": "도서",
        "writer": "노매드 미디어&트래블",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9768-625-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "트루맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2013-06-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "못난이꽈배기 이천중앙점"
    },
    "text": "2020年7月20日にオープンしたブサイクツイストドーナツ利川中央店は、訪問客に最上の味とサービスを提供するために努力しています。 当店では毎日10:30から21:00まで営業しており、材料が底をつくと早期締め切りを行っています。 利川中央路ロデオ通りに位置し、周辺にはオールフォーユー、ロイド、デサントゥ、阪神屋台の売り場があります。 駐車は公営駐車場をご利用ください。 CGVからは道を渡ると3分の距離です。 当店ではA、B、Cセットをはじめ、様々なメニューをご用意しております。 もち米ツイストドーナツ 3個は2,000ウォンで、小豆入りもち米ドーナツ 4個、柚子入りもち米ドーナツ 4個、モッツァレラチーズドーナツ4個はそれぞれ3,000ウォンです。 サツマイモチーズドーナツ4個ともち米ホットドッグ1個はそれぞれ5000ウォンと1500ウォンです。 また、もち米の辛いホットドッグ1個とモッツァレラチーズホットドッグ1個はそれぞれ1800ウォンと2000ウォンです。 伝統シッケ1カップは1,500ウォンで、1.5リットルは4,500ウォン、1リットルは3,000ウォンです。 すべての材料は最高の質で厳選して使用しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ブサイクツイストドーナツ利川中央店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "当店の営業時間は毎日10:30から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "ブサイクツイストドーナツ利川中央店の場所はどこですか？",
            "answer": "利川中央路ロデオ通りに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ブサイクツイストドーナツ利川中央店の周辺にはどんなお店がありますか？",
            "answer": "オールフォーユー、ロイド、デサントゥ、阪神屋台の売り場などが周辺にあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "お近くの公営駐車場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "CGVからブサイクツイストドーナツ利川中央店までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "CGVから道を渡って3分程度の距離です。"
        },
        {
            "question": "ブサイクツイストドーナツ利川中央店ではどんなメニューがありますか？",
            "answer": "A、B、Cセットをはじめ、もち米ツイストドーナツ、小豆入りもち米ドーナツ、柚子入りもち米ドーナツ、モッツァレラチーズドーナツなど様々なメニューをご用意しています。"
        },
        {
            "question": "ブサイクツイストドーナツ利川中央店のもち米ツイストドーナツは値段はいくらですか？",
            "answer": "もち米ツイストドーナツ3個は2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブサイクツイストドーナツ利川中央店のもち米ホットドッグの値段はいくらですか？",
            "answer": "もち米ホットドッグ1個は1,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブサイクツイストドーナツ利川中央店の辛いホットドッグとモッツァレラチーズホットドッグの値段はいくらですか？",
            "answer": "辛いホットドッグ1個は1,800ウォン、モッツァレラチーズホットドッグ1個は2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブサイクツイストドーナツ利川中央店の伝統シッケの値段はいくらですか？",
            "answer": "伝統シッケ1カップは1,500ウォン、1.5リットルは4,500ウォン、1リットルは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブサイクツイストドーナツ利川中央店ではどのような材料を使用していますか？",
            "answer": "当店ではすべての材料を最高の質で厳選して使用しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 379,
        "QA": 555
    }
}